標題再提及任何社運人士 即刻block柒樓主

612之前都冇呢Dpost
而家又私仇又分化 影響討論
黃洋達2020要選咪由佢選囉
林朗彦個柒鳩廣告登撚左咪由佢囉

我地冇時間分散心力搞呢D野
重點係我地接下來既行動同部署

推

同感
幫推

左膠販民中箭熱狗講獨
we connect

有同感 要記住之前講明不分化

push